[淘寶2.0?] 點解 facebook 仲肯登呢d 廣告?

CLS, 連呢d 廣告錢都賺